想問灣仔有無黃店lunch有黑松露炒蛋

搵極都唔覺，龍門話就話灣仔但已經係近銅鑼灣唔就腳
華星係藍店唔想去食
請問有無黃店有

自己去超市買啲黑松露醬返屋企炒

灣仔有間外賣午餐有

13外賣

呢間野既滑蛋勁正